想問SMT喺旺區既上網速度如何

CSL準備到期有時旺區收爆都load空氣
想轉$268 18GB 無限上網plan , 爆左18GB會唔會有上唔到網既問題
唔想過電訊台開post成班bot洗版

除左係21 mbps之外用自由鳥會唔會開心啲呢

$268要加$58先無限

birdie啦

加左價？ 140冇左啦？

係 連5GB 90蚊都冇左

冇野 又有返 早排係加左價

我用緊CSL都年幾, 好多地方都收爆
旺區上網仲係要快添, 你會唔會部機設定有問題?

完全唔掂, 唔好期望太多

用緊 smt 都想走

YouTube 1080p順暢

用緊smt 好過csl，起碼冇斷過線

上個禮拜從csl轉去smt

$238+58+$18=$314 無限任用

5月5號有新plan，等緊佢有啲咩新玩法
最好就速度快少少，有時下載野唔夠用

用緊smartone最cheap個plan
屋企無wifi
出街照上到YouTube Netflix 睇

2mb?

最憎csl，坐地鐵最得閒咁電話，但之前用佢成日中盲區上唔到網

老實 SMT只係穩定但稱不上快

SMT係垃圾般咁慢